有冇人畢唔到業出左來做野

我已經入左銀行做野
月薪八千蚊
我hkcc副學士肥左一科，仲未retake
建行話升我做supervisor,好似好好咁
我可以build team,管人做野
可是工時長左，冇時間retake,點算

唔retake,努力工作，build team管人做野
retake啦，做乖學生入hkcc溝d學生妹

8000